覺唔覺用「無證警察」 好過用「冒警」?

反正不嬲都冇證扮乜撚野平時有證
黑警死全家

: 無證警察
: 冒警

全部都係冒警

即係你承認左佢係警察

係假警，可以神獸

打劫果班唔係警察係咩

係賤賊

偽命題，拉

你識唔識做宣傳, 係咪真警察有咩關係?
神獸無證警察 VS 神獸冒警罪犯
邊個道德高地高D?
邊個有多D號召力?